[要物資！］禁蒙面法！區區開花！今晚出去一齊開花既手足全部入黎！

相信未來幾日
甚至一週 幾週
到到都有仗要打
你地出得黎 就預左要有心理準備去做野
唔係叫你一定要搞黨鐵做勇武
但最少希望你地可以補返d物資
我發現物資愈黎愈唔足夠
10月1都可以見到
基本物資唔講啦
大家都買鐵線鐵鏈
見到鎖撚住個黨鐵鐵閘位！
或者一人一枝啤酒樽 都夠哂做啦
唔洗你地扔 幫手帶出黎都好啊！！！
需要大家去分工！
有咩野都主動幫手
例如後排可以整拆鐵拆磚整土魔法
主動d 求下大家 我地無退路！！
背水一戰 就算呢場係硬仗 唔可以輸

我已經隨時被捕既心理準備（我會好撚小心）
求大家再行多步
主動多一步好嗎

好啦 自推10

9

8

7

6

推

5

4

3

2